有冇人以前中學果陣中意日日著冷衫返學

學校唯一令既可能就係件冷外套
讀起書泥都上進D
不論男女同學，夏天冬天
著左會令仔令女左
不服來便

連登會員衛蘭．題

得你

點會

好想渣尻著冷衫同學對波

利申：讀男校

飢渴男

書泥係邊種土壤?

咪讀書果陣

嚟啊
唔撚識字啊文盲撚?

女同學冷衫d香味

有，因為校服好柒
利申，柒頭

咩叫令仔令女

梳利 我會盡改的

唔好咁自踩

Handsome boy and pretty girl

借過冷衫俾女同學
返屋企係咁索

好cls

好香

濛b 你擁有過嗎

Posh

有 好青春

年華老去

你攻佢哋對波，我負責守佢哋塊臭閪

初戀呀